去買安全套，收銀個妹妹反應真係好撚正

我會專選後生收銀比錢，會唔會好衰？

看個表心而都值回票價

有冇同好

上次去樓下7仔買 條仔對我淫笑